你地班Yellow Object跟本就錯哂重點！

原先諗住，差佬打人仲係新聞咩！跟住碌facebook 見到icable有以下報導，又高清又慢鏡，咁就下載嚟睇清楚啲啦！

有線報導：

我唔想做貓，反轉左180度，調校過光暗，再校慢至一格格播放

講重點：
1. 00:00 - 00:03 片一開頭好輕易睇到，黃衫身邊的物件（應該係袋啦）係响佢左邊身，唔係响腳邊，啲留言話咩差人踢開個袋唔係踢入明顯唔成立。
2. 00:29 明顯差佬隻右腳係踩左上去原先黃衫的左腳位置。

但未到重點！！！

有線新聞話：

我略你老母呀！！！

3. 00:32 - 00:34

明顯係睇到，差佬用枝槍嚟撩開黃衫人隻手呀！
請問邊條警例係可以用枝長槍，當棍咁撩人！
請問邊條警例係可以用枝長槍，差不多零距咁對住疑犯個頭！
如果走火咁點？
如果黃衫一時激動，出手拉一拉把槍又點？

唔係踢人呀，係死人呀！！

唔係略過！係槍口近距離爆頭呀！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

push

自推